失業廢物可以點搵到目標？

雙失（失業、失戀），無目標，都唔知對咩工作有興趣，點算好？

pish

無辦法。

利申: 失業有目標，但無錢實行。

連最愛既人都失去⋯⋯仲可以有咩目標

分享下有咩目標